成班廢柴唔識cut quote

屌你老母